出黎做野之後， 點先識到正常有單身嘅男仔 (30)

1001咗

新人留名

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

由第一個post開到30個post
我都仲係無人要

扮咩

天下大亂緊啦，都心想事成唔到

A0留名

岩呀 所以做緊墊底個果
塊鏡都照爆埋
戶口都就摺埋
世界都消失埋

叫人主動你又唔主動

其實上網搵係咪唯一出路？

搵收入高過自己就俾人話臭雞
搵收入低過自己就俾人話貼仔
做女人真係好難

樣子問題?

係啊 無拍拖嘅女仔一定係樣有問題
如果唔係點會無人溝喎

搵收入高過自己就比人話食軟飯
搵收入低過自己就比人話眼角低

做男人真係好難

儲緊錢整容
組團整好冇？

絲打應該要實踐下月野兔兔個po: 主動溝仔
咁就唔會冇人溝， 係你未去溝姐

其實唔洗去整
每月比一萬去比條仔就自然有男朋友

好啊 整完我地一齊出道
香港有隊男子叫mirror
我地整隊叫glass丫！

叫glasses啦
賣點係眼鏡娘

我無眼鏡 得玻璃心

我諗要做鴨先識到女

新人加入討論， 又想問下點先識到正常既女仔

我都想問下點先識得到大波走肥又長腿既正常女仔

大波走肥又長腿但醜樣得唔得先

得老女人包養

喬妝呢啲嘢

至少，我的樣子如何，她的樣子也必如何

你自己又點先 靚女同冇咁靚既女 你都識簡啦

有能力去包養人既老女人，本身都會用唔少錢去汁下自己 美魔女最高！

咁永遠唔好換妝

但係好怕一摵塊面就甩灰

如果可以喬足一世又唔會比我見到真面目, 蒙大奶!

樣衰又唔得，化妝又唔得

只可遠觀而不可褻玩焉！ 玩左就=玩完

港女簡男友： 矮，樣衰，冇錢，冇樓 ？ BAN❌

首先要大波走肥長腿

一齊前真係要驗清楚， 好難退貨

羅霖

我中晒

做女人好難

其實大波少肥象腿都好玩， 但都唔知去晒邊

有人話係的， 男人只要搵到錢就得， 女喎。。。又要大波又要靚又要長腿又要走肥， 幾多要求

日本女仔咁，可能成世你都唔知素顔

肥妹可能會係潛力股
去造就一個啦！

都未計性格，同其他野

做女人真係好難

呃到一世又唔錯， 最怕訓訓下望過隔離嚇一嚇， 丁都縮

我搵左好耐都未搵到， 有無好介紹

哩啲基本條件， 到你真係遇到個岩feel既， 可能又同你想要既無樣野match

唔係好興蒙頭入閘㗎咩？
夜晚邊會睇到

好似有個KOL係

痾夜尿果陣都要開少少燈， 總會見到吧

佢係我偶像黎喇

要求多多

你啲taste與眾不同
相信你嘅未來一片光輝

所以咁多要求都無用， 想識到個正常既單女仔都無了

可惜佢咁既質素萬中無一， 想識到個都好難

如果一開始識同拍拖個時條女又瘦又索，但之後變肥左重左，可能真係食唔落

除非係苟姑娘

巴打覺得最少要合乎到咩條件先
外在？ 內在？

苟姑娘都瘦番啦

晚晚臨訓前拎支酒灌醉自己 一覺訓天光咩都睇唔到，快活過神仙

哩個以前係我女神， 肥果陣真係仙氣十足， 而家真係 也 不 。

但肥個時都好正 除一般的質料
試問有幾多個女仔係可以咁肥但仲依然咁正

非一般的質素*

好似冇其他女明星可以肥得黎又正

其實無乜， 相處落岩feel就ok了

但我比較重口味， 一定要有肉地 （唔係要大波）

唔得架， 其實飲完仲訓得唔好，又要起身痾尿， 仲辛苦

不要低頭 下巴會掉下來

肉地？ 雞扒妹？

定巴打講緊...平胸但全身肉地

雞扒妹正啊， 不過只宜遠觀，越來越重雞味

其實就要係好攬就得， 唔想桔親

睇黎你身活習慣唔係幾好
我勁少訓訓下要痴夜尿...

如果訓前飲太多水就會， 平時又唔會既

Cat Girl 夠哂好攬 我割愛讓比你啦

訓之前一個鐘內唔好飲水

女神黎架， 不可洩玩

然後痾埋先訓， 一覺訓天光爽YY

明ching

我係藍絲黎
快來溝我

個po死灰復燃

add me

肥妹係唔會變瘦

會架， 你睇荀姑娘， 瘦完扣晒分

你都一齊推

減得辛苦啲姐

利申:過來人

幾重減到幾重先？我唔想減磅， 但想減肚腩， 有無計

想識正常女仔

total 7kg，宜家又肥番d

肚係做少少abs嘅肌力，再跑步，應該減快啲
仲有戒口

你得嘅

7KG, 多唔多少唔少咁， 加油～

其實原本今晚想去跑， 咁就諗住食飽先有力氣啦， 咁就一個人食左個Pizza

點知食完好攰，成晚喺哩度吹水

戒口黎講， 要戒咩？ 我飲食都好定時定量

點樣先識到 生活圈子太細

咦咁岩既？ 我都係岩岩食完pizza wo

我都係諗住今晚跑，但依家食到好飽，諗住11點幾個時先去跑

戒口既話，食多菜 少肥肉，少鹽油 都係呢d
食多d蛋白質都好過 食咁多碳水化合物

揾興趣玩下？

11點幾你都唔會去跑啦

我覺得自己已經對美食抗拒唔到
番工ot完又冇咩精神，冇去做運動
好似神經衰弱緊

會，夜晚12點我都照跑 跑樓下姐～
不過前題你有精神，呢排精神差.......

份人好怕生 興趣都係搵fd陪先會join

同事？

咁岩， 我食千島海鮮， 你唔會又係掛 我諗住坐多陣10點就落城門河跑，環境真係一流

我係少鹽油既， 但多肥肉多碳水化合物， 睇黎都係無得救

冇女同事

男的也可以

屋企人中意超級至尊多d 但我覺得太咸，中意食千島海鮮多d

你跑晚地步同我跑既地方差10萬八千里

將d肥肉漫漫減少， 多碳水化合物唔多好就食少d多白質（聽過人地咁講only)

哎，過左個新年肥左好多-.- 個肚腩不堪入目

搵男同事齊齊去識女

痴線同事止於同事

男同事都是北上的

睇黎你係港島人， 識食一定食千島海鮮

我都聽過碳水化合物同蛋白質是但一樣就好， 但好難處理， 而家朝朝都一個標準茶記早餐

24歲單身男留名 工作左幾年自己部門大部分都男同事 又要輪更 空餘時間唔係做gym就打機 交友app又怕sales 讀男校出身 根本全部fd都係男仔 已經俾老母問左3次4次係咪基

朝朝一個茶記早餐
冇問題呀！但中午同夜晚食茶同肉就算啦
同埋一個星期最少做3日運動

我都係keep住肥絲大隻就算

咁個少部分 女同事呢

影低佢地既犯罪證據，比佢地d女朋友睇，然後就可以開始追啦

中午又係茶記一個標準午餐
晚餐可能係蒸飯/壽司/Pizza/燒味飯

3日運動。。。。

我都係Keep住肥司大隻就算

全部有人mark左/上哂岸 仲等你咩

去上下興趣班， 叫朋友攪下生日會約啲唔同圈子既人， 應該有用

一係飲食唔洗節制，但每日都做最少1個鐘中等至強度 既運動

我就做唔到啦～ 巴打加油

黎緊想報日文班，朋友就行唔通啦，全男班，搵埋都係男仔fd

識下佢地，同佢地打好關係，就叫佢地介紹d姊妹黎識下，識玩當然咁玩

主要係無動力做運動，好想坎掉重練

仲等咩？ 日文班一定多女 ！

最慘我份工要輪班 我唔想到時要skip堂/射波

咁咪請私人日文女教師， 指明要年輕單身

減左肥就大把女 比個目標自己

咁轉份唔洗輪班既工囉

唉。。。無架喇， 我大叔黎

好想坎掉重練

這些機會

香港啲日文學校根本無時間傾計
男仔學完頭兩個月之後就唔學
剩低全女班 根本識唔到人

哩一刀好狠

小鮮肉留名

咁搵番次前d ex睇下復唔復合到 又係一個好辦法

頭2個月都唔去識下人地 咁第3 4 5 個月都唔會指望d咩

放底你既ig 我pm你

唔可能啦，我諗都結晒婚了

只剩我孤毒終老

最近分開咗
點樣可以識到個肉地肥妹仔
身邊全部都有棍的毒l

係咪因為啲男同學已經溝到女同學， 咁咪唔洗再返囉

肉地肥妹真係好難搵

男仔話鍾意肉地其實係廋底大波

150,64kg我都ok呀
如果唔肥，都會儲肥佢
好好攬ga

拿。。。160磅我都接受到的， 咁叫唔叫瘦底先

幾高先

死厹

幾高先
米六高160磅

巴打，因咩事搞到你咁中意食肥膩野
係咪以前食得太dry搞成咁

鐘意就鐘意
有咩分dry唔dry

身高150，體重64kg 係痴肥wo....... 係肚腩會勁大個種wo...... 除非你同我講佢實情體脂得23，其餘都係肌肉

我本身都唔高， 所以160以下 is good

我有個ex係 150 高， 150磅， 正

咁都已經好唔健康啦⋯⋯身體狀況不佳既情況下都好易有情緒困擾，如果你識到個肥肥女朋友應該搵佢去做運動，黎增加下安多芬 仲好

身高160，體重160磅都好肥 ....
咁巴打幾肥

過咗去啦

點先搵到個肉地肥妹

我170磅左右吧。。。有時會跌返落去165咁， 但我好矮， 得167

佢個肚腩係唔係分成3層.....

哩啲先係肉地肥妹， 玩麵粉同麵粉棒既遊戲一流

U U
—
—
—

可唔可以減下肥 我地一齊黎努力 我矮過你但都有個好大既肚腩

又唔係喎， 全身肥得幾平均， 無集中在肚腩

好啊， 唔係為左減都想健康啲

但我岩岩拎住盒雪糕喺度食， 食飽更唔想去跑步了。

呢隻已經唔可以叫做肉地
150高150磅既話應該仲肥話下圖 最左手邊個位

你想增肥定減肥架.......
11點一齊落街跑啦

反正瘦左溝到女既就係我

我而家都開始減肥
唉，好l sad

嘿嘿。。。腿好似再粗啲， 成個人都脹的

叫我？不過我減肥前都冇咁重

你睇下佢地2個 真·重口味， 1:1都仲唔夠，要1:3呀
1 cm : 3lbs

仲再粗啲最左嗰對已經夠食半年

巴打， 小心有一日比d肥膏壓到透唔到氣

你諗住跑幾耐？我通常來回5k就唔掂了

覺得我瘦左都溝唔到女， 係咪有肉地既女旁邊果個都係瘦到柴咁架

佢之後跌返去150，60kg
同埋，無張圖咁誇張lo

品味既野， 唔係個個識欣賞

我就係好enjoy肥膏壓落黎果種質感，好實在

咁就唔係肉地妹啦

咁計， 150cm 係 450lbs ?

新人lm

我跑步計時間，唔計幾多k,因為時快時慢，通常跑around 40 mins, 大概6k左右（依家） 因為冇跑太耐肥哂

瘦左等個人冇咁重再練肌肉 帶條女出街都唔洗比人笑肥撚同條女唔襯

祝你長命百歲

咁 40min又差不多， 我都係 40-60左右， 行多過跑

果啲人唔識野， 鮮花都係插在牛糞上的

係誇張左d 但你地對肉地既定義好似超越左極限

依家就換衫拉筋再落去跑

多謝你

又唔係既，到200磅我就可能真係接受唔到喇 （150cm黎講）

開始奴駕唔到

加油啊巴打 ！

阿媽叫我返大陸相睇

見你咁唔爭氣,只好將你交比大陸妹

你唔打算跑啦？

我對大陸啲女真係怕怕，香港咪又係為左居港權

搵緊個電話手臂套， 未搵到

我買左個手臂套都唔岩用，跑步個時直接揸住就算
一路跑一路聽歌

巴打幾大 咁有需要去相睇？

放張自拍照正常樣都大把厹啦

過左3了其實早幾年未過3都已經好多人話要介紹比我

太大定太細？ 揸住好似無咁方便

一路跑要一路聽歌， 唔係3分鐘就會想停

學得有野包住手臂好周身唔自在

所以之後慣左直接拎

如果唔聽歌，咁我跑左10分鐘就會想停
除非跑街有女睇

叫佢地介紹港女比你咪得
話如果係大陸女人，咁寧願絕育算

咁似我嘅
我女版

我覺得自己有肉地
唔係癡肥

老實講，要人介紹得嘅女，唔慌好得去邊，正常嘅女都一早比人溝曬啦

唔係要厹
有冇睇題㗎

可能社交圈子細呢
唔係個個女仔都social

老實講，要靠人介紹嘅仔，唔慌好得去邊，正常嘅仔都一早溝曬女啦

但啲仔識得soical，一腳踏幾船

又無話全部都係厹 唔放相點識人 以文會友？

咁仔就係要自己搵女，洗乜人介紹比啲女
香港衣家正常嘅女點會冇人追，男多女少呀，50歲嘅男都搵緊廿幾歲女

唔要厹，但要追女就一定要有厹行為

男仔都係外協

厹行為有咩

人類都係架啦 一陣異形咁款點搞呀 拍續集呀？

Sorry lo

點解要人介紹，條仔就係有問題？
現實生活唔主動去識女仔有咩問題
我覺得呢啲反而安全感仲大，起碼唔驚佢走去溝女
毒l先好

咁你覺得追女要有乜行為？

溝緊

做咩打我先!

你失憶呀
等我幫你喚回記憶啦

咁夜無啦， 全部都係大叔

我記性不知幾好

係， 蝗女真係唔好揀， 遲早人財兩失

咁大家有肉地既定義好似有少少唔同， 1cm / 1lbs 我都覺得係有肉地， 去到1.2先痴肥

又未必既， 有啲可能係太內向， 有人追， 未say no/yes 已經怕到落左閘

我識既， 都係女既踏幾船多

你第幾個po開始出現丫？

我1:0.8左右啦宜家
係咪你會覺得太瘦

呢度囉

醒呀

禾都是新人

我好攰喇

我呢邊人影單薄 跑左45mins 跑得勁慢，一路跑，個肚腩一唔跳下跳下

如果本身唱歌好聽 但唔係唱情歌 係好rock果種 (死了都要愛果啲)
有冇得利用呢點吸引女仔

正呀
定係你metal？

咁我地可能前世就識
我之前遇過同你一樣名嘅人

如果你160高， 0.8 即係130左右， 唔算太瘦， 我覺得不錯的

Feel到佢一下一下咁跳， 咁先有存在感

肉地妹仲未同到鍾意嗰個人一齊咩?

一定得啦，日日唱比佢聽實冧死

又話要1:1

未呀
個死八公唔知想點

呢少少存在感有咩用

邊度可以搵得咁準， 如果今年再搵唔到 1：0.6都要了

直接啲吧，遲左就比人捷足先登， 到時後悔都黎唔切

明明1:0.6先正

每日努力咁食就係為左佢， 係成果黎

佢耍我咁
成個女人咁好難觸摸

其實係玩開metal
不過冇乜女仔會欣賞
平時唱K都係唱返beyond 信樂團 林子祥啲
但次次唱都係成班仔

講到1:0.6 好似好難為你咁
你唔要我要呀

0.6太瘦， 0.8係門檻， 1係標準

Too bad!

咁你鍾意佢咩

scream唔係人人接受
除非都玩開

唔好講到我有得揀咁， 我是0

我想去太瘦多啲

咁不如你食埋我個份 我寧願要肌肉

係呀

所以你要好似男人咁，都壁咚佢
佢唔比答覆你，就唔好比佢走

唔好強求， 最緊要健康同自己開心

見到佢我會
不過我160佢178
個畫面會好怪

我對上一次入黎都唔知幾耐之前既事啦啵
你都幾有恆心

定我記錯第二個?話一齊BBQ燒雞翼既係咪你?

將佢轉化成肌肉咪得囉

突然有啲想練腹肌

想練好腰背線條

今日Facebook又見到， 每日 5分鐘， 4個動作就得

我今日開始試

係呀
仲係佢
佢最後冇去到

心口條線緊要過腰背條線喎

諗起都痛

冇得練

巴打做開尖？
可以交流下

你咁靚女佢都唔要你?

仲要係有肌肉個種瘦！出哂d腹肌 馬甲線

又想食仔

邊度見到

唔靚
未至於醜咁解
可能要再靚佢先ok？

咁你唯有繼續比同佢轉圈

馬甲
但要戒口好難忍

逐少咁練囉， 今日1分鐘，之後每日加10秒咁， 最緊要係堅持

咁就半年
識咗1年

每日加1秒算啦
加10秒肌力好恐怖

無啊， 只係想將個肚由8個月變返做5個月咁

直接拖住佢啦 佢先唔敢fing開你

脂肪係轉化唔到做肌肉......

將個b生出嚟
就會瘦

Facebook唔記得左邊個page了， 只記得啲動作

下次諗住
mun衫角

無有錯! 佢一定只係個腦空白一片唔知點做好
之後你再扮哂玩下咁對佢忽冷忽熱
咁主導權就喺哂你到

攬手臂

我都要努力了

加1秒都好啊， 咁一個月後就變左1：30秒， 半年後就達標了

又忽冷忽熱？
我一定忍唔到

咁都係要消左先， 加油啊

我都想練返腹肌，6神合一左

搵唔到經手人，唔敢生， 邊個做媽媽

你有做開尖喎
都合一？

唔得架，撩佢手等佢拖你啦

自己做

點撩法

加油， 每日5分鐘就得了

返通宵依太多零食，體脂高左好多

not scream
類似x japan果種

合左幾耐，去到末期未

要加速進度 係要忍下架啦
正如忍屎忍得愈耐 屙既時候先最爽

咁要搵個爸爸幫手分擔下先

普通一個肚囉，仲有少少線條ge

零食真係唔得
要戒口！

就係有意無意掂下佢手指咁，比signal佢

唔係情歌wo
rock野通常都成班麻甩佬

紅

唔好撩啦
直接拖就得 信我

由今日開始，要每一日做plank

咁都係岩岩啊， 你有操開應該易啲

我明咗

哩個我只捱到30秒， 你做到幾耐

青蛙哥ok㗎
考慮下

我未必咁快約到單獨

一分鐘左右，但我驚我姿勢唔太好

但係你個肚話爸爸唔好唔要我啵

咁我係咪要直接拖佢手

正呀

2分鐘是基本

又或者用腳在檯低撩下佢咁

我慢慢每日加長

都勁喇，我在床做好攰，搵唔到平地做

咁要搽下油先

聽日就痾佢出黎

呢個千祈唔好

地下冇位咩?

點解？

我個劏房無咁大，最大既地方就係張床

床褥唔食力

最理想買張yoga mat ,唔係好傷你pat同背

肉地你好長情

會覺得你挑逗佢
呢個動作多數情侶/撩陌生人/撩人做啲咩野先會用
追求既話點會咁樣
一陣比佢誤會仲衰

其實唔難 最重要係你有咁既勇氣

唱歌係好聽嘅唱返普通情歌差極有限啦

過黎識我

又講得幾有道理 一日未到手都唔好咁樣做，好姣咁

我幾時講野無道理

好有道理 但d女仔好似中意聽情話多d 而唔係大道理

姐係只要唔係硬地下/ 太軟既墊 就ok?

所以啲女仔咪成日比啲狗公/玩家呃
甜言蜜語其實邊個唔識講丫
不過愈真心鍾意 其實愈難講出口 呢啲先係最真心最珍貴
口花花當食生菜既 先最要小心

一天女孩問男孩ABCDEFG是甚麼意思？
男孩回答：A boy can do everything for girl

好多人告訴女孩後面還有HIJK－ He is just kidding

女孩笑了笑說：你們也忘記了後面還有LMNOP－ Love must need our patience

因為練腹除左平板支撐
仲有好幾個動作都係心口向天，背隻掂地
係硬地做好易整親尾龍骨

最好就唔好太有彈性，易借力又錯動作

好有深度

大家好

受教了 同時都係床上做唔會硬到地板咁

Hi 巴打 好耐唔見你啦

你好似話想幫手推po

岩岩記得條友之前好似話過想留守呢道傾計

我都記得 有幾個都咁講

D巴打睇黎好lone所以想入grp

你記錯人啦 嗰個唔係我

約完唔出
就玩完

不嬲鬥耐力
唔會輸

又岩喎

多謝巴打提醒，今日去買先

再約，比啲恆心

有無聽過麥田個故事？

如果佢唔出，係咪可以直接放棄

冇

睇你有幾鍾意啦，但再強求都未必係好事，一切都要睇佢反應

我都冇

嗚呀⋯⋯巴打呢個故事share 得勁好

可是，現實當中實在太多一次又一次既機會 花多眼亂

己然出面係花花世界，就出現了何必為一棵樹而放棄成個森林既歪理

所以到最後都會係咩都得唔到

Amplitude 解作？

其實哩堆野都係比果啲失敗者打J，唔好咁認真去睇，但睇下無防

就好似我而家咁，活大半生，還是很失敗

咁你都冇好好捉住個棵樹？

你當潛力

咁依家番工識下人啦，再唔係去參加下d活動

我都係吹下架 自膠左先. 頭一句認真

錯時時間遇到對的人，只可說明日花，昨日已開

好好考慮下 一係就安於現狀

哎

哩個都強求唔到，反正未有果陣就裝備好自己，提升自己戰抖力

20 A0 學生 眼見身邊個個出pool我仲係A0我都想有拖拍
自問朋友圈子唔細 又唔係淨係女仔 又要識打扮 就係冇人追

會唔會眼角高/性格唔夾？

要求高呀⋯所以咪一直都單身囉⋯

係真係冇人追

樣子如何？生活圈子如何？

+1

31a0巴

連交友app都0match,好慌

你又真係好新下wo

31 a0, 認真嗎

岩呀 你都係呀

應該有原因
一係你條件唔好
一係你揀親條件太好

我都知我都係呃人的

唉 好難搵真係 都係想有人陪下姐

網上多d選擇嘛，要拖梗係搵命中注定一眼萬年

累了

流名到宜家

認真，變出雙倍魔法 黑變光 單變雙

搵fd陪

首先外在要有感覺

我都想識個單身正常嘅女仔

大波波 小蠻腰 肉大腿 挺pat pat

所以咁多人用假相
真相大白了

正評

假相咩心態，出黎見真章啦，嘥大家時間

點解d 絲打po永遠可以延續咁耐...........

妹妹

我都想知點解

靚女做咩要簡佢先？
唔貪錢既做咩要同佢係埋一齊先？

咁咪搵差唔多既囉

以後都戴個面具出街好弓弓

有無毒絲

我都想識下女仔

交友app約過一個出黎，冇化妝乖乖女呢度符個我要求（細我7歲但唔夠米6冇波）

我都想識個女女arrrr
身不在高，胸不用巨
個樣順眼，ig呃唔到讚都得
即便如此，至今A0

我係你嘅未來31大魔法師

冇時間呃人
好彩識1個，拍2年拖結婚2年生b一年，我都36先做爸爸

冇謂曬大家時間冇時間

你咁講多數唔係樣問題，係溝通同主動問題

比著我嘅話如果d女唔主動搵我傾計靚過神仙我都唔會理佢

使唔使咁

個女仔仲要被分手，心都碎埋！

佢飛佢女朋友
我本身以為生活圈子夾唔到佢想退出

我好簡單，唔貪錢唔麻煩既女人就係正常女人

如果好肥嘅話我會帶佢一齊減肥，冇得佢揀

樓上有巴打中意cat girl身材
巴打你做開運動？
你可以入手肥妹仔

全中

BTW呢度既絲打係咪都30左右

打咩
一齊打下機開心下 今日放假

都話咗
有米6有波就唔到佢

只差一點點身高2cm胸有b就夠（雖然唔知係幾大）但聽落ok

一般啦，我都係減緊，共勉之

好耐無見

屌，我黎，我同frd講野都係咁

點解阿

其實肥妹仔幾好
Cat girl果d已經唔係仔咁簡單

咁細個就驚無仔，世界好大㗎

好彩嘅話，未識到

唔係

噢 pubg不了
唔太喜歡呢類game

cat girl 嗰d我唔覺得自己可以感化到佢減肥，都係算啦，能力不足

真係有男人嫌女人矮

23洗乜擔心

拍2年拖就結婚 ..... 會唔會太chur

利申 阿叔

b波/165左右/bmi正常/最多淡妝/工作穩定/唔煙唔酒/普通活潑

巴打又係好被動既人黎？

我呢d a0點算

係真㗎，矮過米六高過米7不了

利申米8

你識嗰個係咪我黎，雖然我21

死啦 我都係咁

點為之唔麻煩既女人

條友係咪讀理工科

so mean

好難描述，識耐咗先知

考慮識支那妹

我有時都咁
理科底

你米8其實揾米7女朋友都ok丫
一定有長腿先

唔係下嘛

太高唔可愛

其實你地覺得咩先叫正常男仔 好好奇

，我又係it9隻

我覺得如果打算去大陸做野+住既話，識返當地人都唔錯既

淨係想要宅矮妹

梳囉

日本cup b + 160既話，大把00後都係咁， d 00後好好身裁

唔好理佢啦
我唯一做得好就係ex斷尾好乾淨

宅160

唔要4眼，算傷殘

睇黎我脫毒無望

雖然我都咁認為

會唔會太童顔

童顏巨乳 岩唔岩？

真心想識

呢d先正

想g

做網友

想知

c以上不了

你邊區跑步多 plan下多d跑步先

同我31a0朋友討論過，其實我要求都正常如拆開曬，但綜合埋一齊就好高

唔識分，總之聽到a就唔好啦

希望在明天

肉肉去賭場應該都會比人check id card

姐係要求高
thx for sharing

點先算高質 其實好主觀

理想”都要好似個橙咁大啦

幫推

4眼 都唔得，仲要計傷殘 好唔正常

各位早晨

分開睇其實正常

好多女仔帶con
包括我

推呀屌

睇你好開心咁

4眼不知幾正

睇黎無咩機會遇到

你有咩support到 自己可以搵到 咁高分既對象

見到你ge morning就係good morning

唔好運動型，諗到再加

理想型姐

咁樣唔至b啦 膠兄.....

你呃人

我應該都齊

早呀娃哥 happy morning?

見到你嘅afternoon就係good afternoon

要求嘅也我都對等都唔得咩

So what? 不如每一樣搵一個女朋友，然後再用人體鍊成group埋一齊啦

直程笑住起身tim啦

第一點好個人口味

唔識喔

翻工著suit 都應該順眼掛？

呀七，機會係留比有機會ge 人

可以，你同自己拍拖吧

屌你啦

我細細個就傷殘

想幫呀七打你

係仲有唔好返shift

返工成班佬
d女同事就結曬婚
揀都冇得揀

好閃

真

有請吳留手師傅

真喎

加1 佢勁多要求但又講唔出自己offer到d咩

咁你出pool有望

係上天嘅安排

你地返埋shift未得

4眼都算傷殘

成11點，布甸姐仲未訓

單身識唔到女仔留名

357年之後咁啦

唔爭氣笑咗

帶con=4眼

一齊shift仲難撞啱間啊ching

問題在於間公司係好大 搵個後生女都無

首先要打扮下

搵後生仔都得
利申飛機

同埋好難搵個女仔同我條件相若

同男朋友互bj2q

首先搵到女仔先
條件咪理住

理想姐，ff下都唔得

你誤會左
係fd 搭fd識人

咁我0近視識返個冇近視都合理阿

你可以有個選擇： 插盲自己雙眼

有冇近視係咪真係咁重要

放工迫車熱死 黎尖沙咀撞下

有好野人地都食左先

我都唔係款款眼鏡岩，所以都要講下襯唔襯副眼鏡
唉，副眼鏡彎左

問心
如果你你好好仔，條件好好，又唔係眼角高，唔會31 歲仲a0........ 見你呢d條件就知道你a0 一世

左右手，一直都陪住你

你仲好講

我要你呀

但你簡女既時候咪就係用呢d 理想條件

你講人工嗰啲？

無得咁簡嫁wo,唔通你要簡返同身高，體重咩...

你係唔係一個好計較既人黎 咩都要計較

要布甸買森永買果隻！

背景 工作 諸如此類

講下都唔得

咦巴打對星座有興趣

明明你都要求高

仲有食也唔好jap jap聲有體臭

以上純討論姐

我都想問

我覺得絕對係

又屈

好啦好啦

咁又真，不過唔到我揀

拎左去眼鏡鋪 睇下整唔整得番未？

應該係，除非唔係

180對應165左右，bmi正常搵返正常

突然覺得自己有啲似呢種人
除咗歷史時事或者有關idol嘅嘢可以講好耐之外，其他都唔識講
結果一係就唔出聲，一出聲就冷場

你都痴孖根

都幾多要求

其實拍拖唔係睇first sight架咩

呢樣嘢唔係講公平同對等架

比句真理你
莫道你在選擇人 人亦能選擇你
更何況，0近視個條件太過 有問題

佢仲規定要 個波同 橙 差唔多size, 唔要運動型既女仔，但要bmi正常，要最多只可以淡妝，身高要160-170， 要唔可以4眼黎， 要可愛，要乖乖女，普通活潑，工作穩定，唔煙唔酒，同埋佢自己有既條件 對方都要有

佢去人體鍊成啦

係我唔正常，定係大家俾現實摧殘左

難

可恥，巴打要求太高

乜野都啱除左身高
之後因為身高問題彈鐘
我覺得唔可以

理想概念型姐

係好難 match到ge女仔應該係好事業型

不如轉gay? 你個世界會美好多一點

呢個真

其實d女搵180真係好難match 香港地有幾多180

比卡姐～～～

我185

屌打 我差少少

唔好咁啦

岩呀⋯⋯佢真係好唔正常.....

好mean

屌你地咁撚高 我178如何自處

所以要順眼，但人人順眼都好唔同

咁撚高 點會冇女屌

佢31 a0 forever

真 我覺得眼耳口鼻各在其位就夠

哩啲都要多溝通而學習下，基本技能啊

討論下姐巴打

但真心要求太高 如果你高薪厚職一定搵到

假嫁d奶
一時又話高有女
一時又話矮有女

你唔似係講緊理想型,係真係用呢啲條件搵人

討論都要貼地嫁麻

而係你真係未試過中意一個人 對得起a0 既稱呼，睇黎你事事以自己為先，將自己睇得好重要，世界既中心點

呢條list真係冇乜討論空間

我0姐，對像唔使戴就ok

認真，未見過高過175既會單身好耐

5-6年了

你既條件好似比呢個難d

咁你要求真係好高

即係點

咁巴打太陽 月亮 火星 金星 水星 係咩

唔要japjap聲食也同有體臭

我鍾意親d女仔都有男朋友
好似唔關要求事

如果有女仔都對歷史有興趣就好
但可惜唔多而我都未遇到
睇idol就應該更加少，多數都係男嘅睇

咁你有冇6呎
鋼條身型
年薪500萬up
有車有樓
有情趣有興趣
仲要靚仔？

唔係要求高
係無認識機會，工作圈子全男，女性朋友又有另一半

真
我讀it 又做it

Good job bro!

咁只可以再努力搵下，有機會就上，好女仔好快就會被釣走

勁努力
明明摺到a4紙咁都迫自己大學嗰陣有咁玩得要咁玩得
結果都係咁

有呀，我之前好中意睇呢d, 巴打都係搵番d溫文勁易相處但又帶點活動有點幽默既妹妹好

應該係

痴線 識男仔都開到30
識女就話姐

咁學咩人咁高要求？

岩啊，但係咪已經絕種架喇

對等

我有嘅也點解唔可以揀返

對等 人唔笑狗都吠

講得太好了

當然可以啦,你揀人丫嘛

不過嗰啲女唔會揀你囉

完

等比人彈你鐘啦

agger
yes
ching ho ball

咁我都要揀阿

咁真係祝你早日岀池

一世拍一個
咪出黎害人添呀

咁固執同自我只會永遠A0

講真如果同個女仔講野好好傾
但佢次次都隔返357日先覆又真係幾hard feeling

你咪繼續揀囉

不過唔好問自己點解A0

係，岩就秒覆啦

我知道啊，但你唔明我意思

我既意思係唔關我事既野我就唔會理，靚女好明顯唔會同我有咩關係（其實普通既應該都係）
（唉算啦表達得好差）

哩個真，雙向的

又冇所謂既
始終我都會有唔得閒既時候

我覺得主要唔好太chur人
會比女邊食住

唔覆未有時間打機

正常交流，但又唔好等咁耐

識唔到

返學返工 全部都係男

好dry

連四眼都接受唔到，就抵你la

Me正常單身

絲打表示女人都接受唔到呢個比例

以巴打目前既生活圈子應該難搵.....

以巴打既專業意見，應該去邊個圈子先搵到哩啲而又接受到大叔呢

無聽過夫妻騎驢既故仔？

你講我聽

我先25，番工都識到..... 搵親戚介紹下 再唔係轉工睇下有冇機遇，再唔係去做下義工

絲打想識人

有冇多啲形容？

G持

你開post啦

老咗老花會嚴重啲